Opvallend de turnscrew via de afleiding met een snelle neerwaartse stab die me huivert, maakte hij een klein gat, was echter groot genoeg om toe te geven de plaats van de zaag.
Ik had verwacht een stormloop van gas uit de week oud lijk.
Wij artsen, die moesten studeren onze gevaren, moeten wennen aan zulke dingen, en trok naar het portier.
Maar de Professor nooit stopte even; hij doorgezaagd een paar voeten langs één zijde van de loden kist en vervolgens over en langs de andere zijde.
De rand van de losse flens, hij gebogen terug naar de voet van de kist en de kaars in de sponning, motioned naar mij te kijken.
